點解美國封歐洲無封英國？

脫歐

本是同根生！同文同種。